有無人知俾d掙扎係出自邊段片？

點解睇過幾段胡cfu 既片都無聽過佢講俾d掙扎

同問！我都搵左好耐

竟然無backup

Btw 個胸好靚

哇！谷實！哇睇下啲線條！哇。。。

講過一次

好似係4人推胸果段 不過del 左

你搞到諗起 喂谷d奶

當年4人推胸
後尾del左片

嘩！你睇下啲線條！幾靚

教練訓練實況
大約上年四五月

一生經過傍偟的掙扎

應該係推胸片黎

我記得聽過係"比啲扎實佢"，唔知點解傳傳吓變咗爭扎

肯定係掙扎

瞄撚準未2.0

而家口同鼻拗，搵得返條片咪知邊個啱

之前成日追wucfu既片
佢成日講果wo

"比d爭札！"
"爭札！爭札！"
"谷實，睇下，靚到"
"我地係純天然唔打針唔食藥，皮膚無粒粒"
"我地係健身，健心"
"力威健身！真正健身！"

痴撚線

同求

想問好耐

有一條係解釋點解要逗住
話師傅要感受佢地出力正唔正確
如果唔係佢地自己掙扎好易整親/無效

好想睇條片

推到有片

個時力威未咁火紅應該冇人backup喇

大手基成日講 係好好笑不過堅勁

俾d掙扎佢

勁條撚咩 落重藥都係咁嘅水平

唔係原片 不過頂著檔先

5:06
6:24

掙扎

你叫我呀？

聽聽下聽到

雞札

我聽到 快D掙扎

我聽到 做咩掙扎

其實俾掙扎即係點
頂住咁解？

成日追

其實無錯 同埋就黎無力做唔到但夾硬谷果下最練到野

有無人見過wucfu 除衫

7:31

慢慢j

推

話說有冇人知個大波Zoe最後點

唔睇腳係操得好過好多人嘅

我都成日睇

佢地堅操到野 不過係柒d 咁解 成日比師傅擺上台

女學員聞袋低推胸個段已經del左 有冇人有backup,好想睇多次

你想我而家講比你聽？

其實胡cfu幾歲

下次我偷錄比你地聽

我都想知

比師兄食左

練撚到條腰

掙扎唔係下下都嗌出黎
係去到某個位 要用埋括約肌度力既時候
你就會自然明白到底掙扎係講緊乜

利申：操到括約肌都爆青筋

出現了
你係咪power

你應該係問 如果胡師傅無經過掙扎今年應該幾歲？

佢成日著oversize 等人以為佢係大肥佬

第一次睇
屌師傅好正

阿輝呀今次你第幾次上黎呀
第二次
第一次黎個陣幾磅呀
160
依家呢
145
嗱 睇下第二次已經減咗15磅
所以我哋係真人真事 唔好盡信網上文字 ok?

「畀啲掙扎我」
胡師傅一聲令下，師兄亦不敢怠慢，忙將整個跨下緊緊的貼在我的臉上。鼻尖能感受到師兄袋袋的重量。
因應師兄體位上的變化，我的身體亦有了反應，原本支撐著啞鈴重量的臂膀，因師兄重心轉移而加重了受力，略有不支之感。

「掙扎呀，谷實！」
師兄聞言將身子壓得更低，被緊身運動褲緊緊包裹著的大腿死死的夾著我的頭部，出乎意料般有軟綿肉感的大腿將所有空氣鎖死，師兄跨下的味道完全攻佔我的嗅覺，袋底傳來的氣味毫無保留地呈現出師兄之前50下引體上升的成果，其雄性風采即不斷地刺激著同為雄性的我，身體裏潛藏著的本能。

「好正呀，掙扎！」
原本疲憊的雙臂因師兄雄風刺激下回復活力，重生臂膀將啞鈴一下舉起，一柱擎天。手臂上的汗水似是要歌頌師兄的滋潤，充滿活力的順著手臂上的肌肉滑落下來。

胡師傅欣慰的笑道
「我就係要呢啲」

留名

好似成年前真係有諗過上去操，但係收好撚貴放棄左

唔打針唔食藥，皮膚無粒粒